[注意]花巧野目前唔需要太多

整咩顏個啲個個係度傾到勁detail
呢個stage係唔會有結論
簡簡單單去買黃色布棟高用住先啦（或其他色歡迎討論）
呢個士氣作用黎既
而家起碼個個對黃色有共嗚
設計呢啲唔急就再諗啦
戰略同行動緊要啲

尋日綁起咗個紅色膠袋都拍曬手

真係簡簡單單
去拎件黃色衫棟高都有作用

大家場上就實際行先啦咩時勢

同意
Push

push ah

pish